有冇人發現林鄭嘅target audience根本唔係普通人

而係完全冇腦嘅人？

封啲冇人用嘅關口，用2星期前嘅數據黎整高個入境人數跌幅，唔想歧視大陸人所以唔封關，呢啲全部都係勁智障嘅理由同做法

佢係真心覺得全香港人嘅智商係咁低所以咁講，定係講比少數弱智聽扮有做嘢？

我睇唔透

俾外國媒體睇架

外國記者唔熟行情, 見你有記者會, 有官方發佈, 有數據就照搬

咁人地一開始expect你啲數據係可信，但而家咁樣亂黎之後外國記者都知官方係伏啦 仲會中多次計咩🤔

為國家作分流用途的說法已成立

佢點會無腦，佢係特殊學校考第一架